睇完夢想的聲音之後聽林俊杰啲歌聽到停唔到

之前都有聽開幾首
但一聽完佢唱我懷念的之後就係咁loop佢啲歌
有冇巴打都好鍾意佢?

可惜沒如果

最鍾意聽修練愛情
聽果陣諗起佢個故事真係流眼淚

JJ 啲歌真係冇得輸

最新果集改咗中國風 聽到勁冧
真係好鍾意佢

修煉愛情

羽泉先正

好慘 一個內地節目 四個台灣歌手
羽泉陪坐多過參與
不過最新果集改得幾好

我懷念的 由出個日loop純享loop到今日

首首都咁鐘意
其實係咪得蕭同羽泉係自己改
見其他人都有成team幫拖

似係
JJ果個應該俾意見囉
但兩個女就應該真係唔識改編
Hebe最好聽係黑色柳丁 其他都係甩唔到自己唱腔聽到好厭

佢唱愛要怎麼說岀口 好撚好聽